舊時高登既文字 filter 係咪可以免除禁令 連尼住不如考慮下？

現代問題

不過到時佢話你乜都可以，以言入罪，網絡23條現正開始

今次真係網路重大事件
仲嚴重過網路23條